倫敦Grenfell Tower大火起因係一個雪櫃？

咁就無左層樓 仲死咁多人

起因 雪櫃
另外加上牆身物料易燃 一傳十 十傳百

牆身易燃最危險
一燒就成座玩完,d防火設施係室內,根本阻唔到火勢漫延